建議以後每日都要全民帶行山杖出街

香港愈黎愈多恐怖襲擊 行行下街都分分鐘會比人斬真係要帶返d野防下身 見到身邊有人被襲擊又可以支援

既然班警狗保護唔到我地 我地就要保護返自己
光復香港 時代革命

兄弟爬山

每個香港人都可以成為民衛隊

全民反黑

打算長期掛喺背囊

人手一枝長電筒/地拖棍，唔好懶啦屌曬你地，成日旨意報警報警！要自保呀！